{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54701&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주텔레스코프"
    },
    "text": "造形美が引き立つ建築物と遠くみかん畑が見渡せる自然の庭との調和が一幅の作品のような芸術的な空間です。 メインガーデンだけでなく、棟ごとに独立したテラスとガーデンがあり、静かでプライベートな思索を楽しむことができます。 オーサロック車4分、ウィン車4分、ウィン車7分に位置しています。 入室は6:00以降で退室は22:00以前です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 telescopejeju。 comです。 客室には最大人数を超過しますが、お客様は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は、造形美が引き立つ建築物と遠くみかん畑が見渡せる自然の庭との調和が特徴的です。また、メインガーデンだけでなく、独立したテラスとガーデンがあり、静かでプライベートな思索を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には、オーサロック車4分、ウィン車4分、ウィン車7分の位置に観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6:00以降で退室は22:00以前です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。料理の詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損については利用者が責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で使用できる火災危険物質はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。ご協力をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 458
    }
}